有時做貓好過做人

佢個樣爽到

好葡萄